<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-2.amazonaws.com/gvzswkwq/index.html?p=6113e25ca7d2d6a4d32"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/hzhen5.jpg" width=640></a>
<h2><strong><a href="https://s3.ap-northeast-2.amazonaws.com/gvzswkwq/index.html?p=6113e25ca7d2d6a4d32&u=santui" rel="nofollow">点击这里: 我要退党团队</a></strong></h2><br>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-2.amazonaws.com/gvzswkwq/index.html?p=6113e25ca7d2d6a4d32"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>
<div align=center><h3><b><a href="https://s3.ap-northeast-2.amazonaws.com/gvzswkwq/index.html?p=6113e25ca7d2d6a4d32">● 滙真网入口1 ● </a></b></h3></div>
  <div align=center><h3><b><a href="https://kpf45.github.io?p=6113e25ca7d2d6a4d32">● 滙真网入口2 ● </a></b></h3></div>
<div align=center><h3><b><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/n5dco99t/index.html?p=6113e25ca7d2d6a4d32">● 滙真网入口3 ● </a></b></h3></div>
  
 <div align=center><h3><b><a href="https://s3.us-west-1.amazonaws.com/gngiid56/index.html?p=6113e25ca7d2d6a4d32">● 滙真网入口4 ● </a></b></h3></div>
  

<div align=center><h3><b><a href="https://gitlab.com/juyuange/2/-/wikis">● 友好链接入口1 ● </a></b></h3></div>

<div align=center><h3><b><a href="https://github.com/ofatuf344/www/blob/master/README.md">● 友好链接入口2 ● </a></b></h3></div>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-2.amazonaws.com/gvzswkwq/index.html?p=6113e25ca7d2d6a4d32"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><strong>免费翻墙软件下载</strong></p></h2>

<strong>安全免费，绿色智能，帮您破除网络封禁，一键上外网。</strong><br>

[自由门vpn（安卓版1.3)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/fgvpn.apk)

[自由门（安卓版5.0)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/fgma.apk)

[自由门（电脑版7.97)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/fg797p.zip)

[无界浏览（安卓版5.0)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/um5.0.apk)

[无界浏览（电脑版21.32)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/u2132.zip)

[神州明见（安卓版5.6)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/szmj.apk)



<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-2.amazonaws.com/gvzswkwq/index.html?p=6113e25ca7d2d6a4d32"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><div><strong>探寻真相</strong></p></h2> 
 
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog1647_1.md#1">共产党百年真相</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176114.md#1">破坏文化</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176115.md#1">窜改历史</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176118.md#1">制造贫困</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176106.md#1">杀人历史</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176107.md#1">党魁画皮</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176111.md#1">迫害精英</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176117.md#1">卖国恶行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog1704_1.md#1">百年红祸</a></p>
</details>
 <p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/9p.md#1">九评与三退大潮</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5657.md#1">三退精选</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nsc1030.md#1">三退评论</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf3046.md#1">九评三退</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5790.md#1">关注法轮功真相</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5792.md#1">中共造假</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5562.md#1">伪火真相</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4378.md#1">常见问题</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4386.md#1">社会支持</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6119.md#1">各国褒奖</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5735.md#1">两岸对比</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6120.md#1">民众声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf3180.md#1">海外弘传</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1188594.md#1">难忘记忆</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5410.md#1">万人上访</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4389.md#1">真相特辑</a></p>
</details>
<details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog447_1.md#1">揭中共活摘器官</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5877.md#1">事件报导</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5878.md#1">各界反响</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5881.md#1">遭遇记录</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5882.md#1">恶人名录</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5883.md#1">最新活动</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5947.md#1">国际调查</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5948.md#1">贩尸黑幕</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6124.md?fldfbiqjtb3721#1">实名起诉江泽民</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6124.md#1">大陆控告</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6125.md#1">海外控告</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6126.md#1">民众声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6127.md#1">各国声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6148.md#1">迫害恶行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6149.md#1">各界评论</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6150.md#1">法律依据</a></p>
</details>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/emifovmw/index.html?p=6113e25ca7d2d6a4d32"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><div><strong>
【三退大潮】红二代：中共是魔鬼 赶紧三退</strong></p></h2>
<p><div style=<p align="left">
 <p>作者：孙圣洁</p>
<body>
【大纪元2021年11月28日讯】阿祥出生于中共干部家庭，父母都是为中共打天下建功立业的人，是典型的<a href="https://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BA%A2%E4%BA%8C%E4%BB%A3.html">红二代</a>。阿祥曾有过42年党龄，21岁就当上了团委书记，后在一大型国有企业党委办公室任主任。阿祥最近在接受全球退党服务中心记者采访时表示，自己在成长和实际工作中，深切体会到中共确实邪恶。特别是对法轮功的残酷迫害暴露出了其邪恶本性。</p>
<h2>受迫害的红色家庭</h2>
<p>阿祥讲，在文化大革命时，父母都被打成走资派受到了迫害。一次，阿祥的母亲被五花大绑戴高帽子揪斗后，走到一个大道路口看到毛泽东接见红卫兵的一幅画像就流泪了。回家后说：“如果毛主席有知，不会让这些人这样干的。”</p>
<p>阿祥听母亲这样说，就跟母亲讲：“就是毛主席让他们这样干的。”谁知她母亲不容分说，就朝阿祥头上猛劈一掌，打得阿祥眼冒金星，差点一屁股坐在地上了。阿祥说，母亲“是无限热爱毛主席，无限热爱党的一个人”，所以她不愿相信事实，也不能容忍阿祥说这样的话。</p>
<p>还有学生斗老师等一些事，让阿祥对中共没有好印象。但阿祥的家庭和当时整个社会环境让她还得跟共产党走。特别是共产党喊的是为人民服务，为人民的利益献出一切，这让阿祥有认同感，几十年的工作生涯都以为是在为人民服务，是在为人民做工作。所以工作很努力，21岁就担任了团委书记。</p>
<p>但工作中，阿祥发现中共各层级人员为了政绩好往上爬，都在造假。阿祥有时不愿同流合污，反而成了落后分子。但在中共统治的社会环境中，为了生存，为了发展，阿祥工作中经常加班加点，领着共青团整天义务劳动。唐山地震后，阿祥冲上前献了不少血，这一下身体就垮掉了。</p>
<h2>法轮功是正法</h2>
<p>因为身体不好，阿祥后来学习了法轮功，很快所有病痛一扫而光。阿祥觉得法轮功太好了，特别是“真善忍”三个字，让阿祥觉得很合拍。</p>
<p>中共迫害法轮功后，阿祥对法轮功也作了理性的分析，最后仍然认为法轮功是正的，师父是好的，而中共的宣传是造谣污蔑。无论中共怎么打压，她都没有动摇对法轮功的信念，一直坚持修炼法轮功。</p>
<p>中共搞出个天安门自焚案，污蔑法轮功学员去自杀。阿祥说：自杀“这种行为完全是违背法轮功里面讲到的这个教义的。那些人根本就不是炼法轮功的人，所以说这是撒谎，我就不相信。”</p>
<p>中共还造谣说法轮功师父敛财。阿祥说：“其实根本就不是这个问题，因为从我学这个功，用成本价请到了一本书之外，其它没有任何费用，我也没有出过任何费用，也没有人收取我任何费用。所以说共产党讲的那套宣传全都是在撒谎，所以我就更认清了这个党完全是一个撒谎党。”</p>
<p>阿祥还说：“它口口声声都是在欺骗人民，所以我就更加坚定我的信念，而且我为这个信念一步一步走下来了。这是我对这个党的整个邪恶本质的一个认识过程。而且走到今天对它的认识更加清楚了。”</p>
<h2>“三退”是解体中共的一个非常有效的形式</h2>
<p>因为中共无端迫害法轮功，打压人的正信、道德与良知，引发了“三退”大潮。截至目前，已有3.87亿人声明退出曾经加入过的中共党、团、队组织（简称“三退”）。</p>
<p>阿祥说：“我觉得‘三退’是解体中共的一个非常有效的形式。”</p>
<p>一方面，“三退”是自觉，自愿，自由的。我们宣传“三退”都是通过讲道理，告诉人们其中的利害关系，然后他自己做出选择，这里面没有强迫。</p>
<p>另一方面，在“三退”过程当中，会不断地把中共邪恶的东西反衬出来。共产党反对“真善忍”，反衬出中共“假恶斗”的丑恶嘴脸。</p>
<p>阿祥指出，“坚守在共产党阵营里不肯退出来的这些人根本就不是真正的爱党，也根本不是真正在爱国。”</p>
<p>阿祥曾在讲真相，劝三退过程中，碰到一些讥笑辱骂她不爱国的人。阿祥问他们，你知道中国的祖宗是谁吗？结果对方答不上来。阿祥只好告诉他：“你是炎黄子孙，炎帝、黄帝是我们的祖宗，这还是被共产党截断了的，我们往前追溯还很远很远，因为中国是神传文化，这段历史被共产党截断了。”</p>
<p>很多所谓爱国人士也不知道炎黄帝给后代留下了什么，也不知道传统文化的精髓是什么。</p>
<p>“共产党整个的造了那一套机制，一个共产邪党文化的机制。”阿祥说：“他们不由自主的拿这个不爱党不爱国的大帽子来压你，其实这是一种党文化。就是只要戴上这个帽子，你就背来，你就是被专政的对象了，所以党就是用这种扣帽子打棍子的手段迫害人民。”</p>
<p>阿祥认为，共产党是鬼，搞无神论，挖掉了人信神的根。那些机械的爱党、爱国的人都是被欺骗的，他们的本性是好的。因为人是神造的，神造人时给了真诚、善良、忍让，叫人不要做坏事，不要撒谎，不要作恶。所以“三退”也是人们慢慢回归对神有重新认识的过程，是慢慢解体党文化的一个过程，而且也有利于唤醒那些被欺骗的人。</p>
<h2>“三退”才有美好未来</h2>
<p>许多人以为人是斗不过共产党的，你们这样做都没有用。<br>
阿祥说：“共产党是鬼，的确，人都斗不过鬼。但是，鬼是斗不过神。我们现在对神有了认识，唤醒了人类本来的神的意识，所以这点非常重要，人的本性在苏醒。”</p>
<p>她还说：“人是有良知的，但是被共产党完全蒙蔽住了，这种蒙蔽非常非常危险的。”但“在‘三退’过程中，人们慢慢认识了自己被谎言的那种欺骗，然后意识到了，再觉醒起来，那么就会来加入‘三退’的队伍。”所以说，“天灭中共”是必然的。<br>
老话说，善有善报，恶有恶报。不是不报，时辰不到。阿祥指出，天灭中共是有时辰的，现在这个时辰就要到了。神传文化是中华民族精髓，所有人都来认识中共的邪恶本质，唤醒自己神的意识，赶紧“三退”出来，就会得到神佛保佑，享受幸福、平安、健康的生活。</p>
<p>中共是那些拥护共产党的少先队员、共青团员、共产党员组成的。天灭中共时，没有退出来的这些个体也将随之灭亡。“人是神造的，如果人对造他的神都要来反，神来救你，你都不认可。那么你把自己摆到哪儿去了？自己把自己淘汰了，自己把自己害死了。”阿祥说。</p>

（全球退党服务中心供稿）</p>
<p>责任编辑：高义</p>

 
<p><div align=center><h2><a href="https://kpf45.github.io?p=6113e25ca7d2d6a4d32&u=santui" rel="nofollow">声明退出中共党（团队）（点击進入）</a></h2>
</p>
</div>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-2.amazonaws.com/gvzswkwq/index.html?p=6113e25ca7d2d6a4d32"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h4><h4>手机上长按并复制下列网址或二维码分享本平台：</h4>
  
<div align="center"><a href="https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/readme10.md"><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/readme10_qr.jpg" title="分享本平台"></img></a>

<div align=center><h4>请收藏本站网址：https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/readme10.md</h4></div>
<div align=center><strong><h3><strong></div>本站短网址：
<div align=center><h3>https://is.gd/qfyhz</h3></div>
<div align=center><h3>https://git.io/qfyhz</h3></div>
<div align=center><h3>https://cutt.ly/qfyhz</h3></div>

